乜唔係話駐港解放軍有定期捐血咩，點解仲會唔夠用

幾年前聽過
講到香港受佢地好大恩惠

輸出中國

捐一次做show

果時俾大陸人睇到，以為香港人靠解放軍既血架

成班有愛滋

對
所以港豬們根本不用捐
高貴的支那蝗族用了豬血會死的

支那狗血比番雙非支那狗

重金屬